一人一樣人生應該及早搞既野，否則就等好耐

車牌，等一年
美股買賣戶口，等八日
保安牌，宜家等半個月

連登acc
甩唔到P

做愛

係喎搞到想投票都投唔到

性格

公屋

申請居屋都係，愈早玩這遊戲，勝率愈高